藍絲上水街站現人龍 主辦單位：證明人心所向

上水火車站附近今日有撐人大「完善香港選舉制度」街站，簽名的市民將獲派一包口罩，以及一張印有落實愛國者治港小海報。現場一度有 30-40 人排隊，目測多數為中老年人士。中聯辦日前指，連日來有香港市民自發組織街站簽名活動是表明了人心所向。

試下無口罩送

人手所向 就唔洗取消選舉啦

人心向口罩

充滿邏輯矛盾 話有600萬人簽名支持 但又唔敢普選

打科興送口罩
有無得諗

30-40 人排隊拎口罩 = 人心所向
200萬人出嚟行全日 = 别有用心

d 人打咗科興未

自發組織街站簽名活動

搞乜鳩選舉
取消曬立法會區議會仲好

都通過左，洗撚你班忠誠的廢物撐

人心所向

班人心都係就嚟入棺材既...

前兩日係MK 大聲公話我地係一班網民 普通市民 響應網上發起活動

每人少少地要交一蚊先可以簽名
咁樣都育就人心所向喇

簽名的市民將獲派一包口罩
當香港人低能

班忠誠廢物比人屌冇撚用 佢地仲係搞舊既套路
廢物真係廢物 比人鬧 以為唔夠數 點知今次又係整街站R簽名 以為報大條數上面就滿意

個個白髮，只係證明老人心所向你 D 小恩小慰。

改完選制後個班衛星組織唔洗分資源
中聯辦心諗爽到

行過望過一眼啲簽名都唔係名嚟
'中國加油'又得
'支持祖國'又得
'踢走港毒'又得
準備又1000萬人支持喇

我叫咗一聲嘩中國加油都係人名嚟呀?
跟住個呀嬸就啤住我想爆血管咁

盲腸

笑撚死 人大都做都左決定
仲開呢d街站

見無人簽先派口罩

忠誠廢物派派口罩?!

家門不幸.....好驚今晚返到去又見我老母响呢D街站拎野返黎....